屯門建生邨

咁都得？！？！？！

屌

私人地方黎架喎

蒙面暴徒恐怖分子脅持緊手無吋鐵嘅市民

冇野可以阻到班仆街